# NeuroStartUp

![](logo.png)

*NeuroStartUp* — динамически развивающийся стартап, специализирующийся на поиске с использованием новейших технологий искусственного интеллекта.

Наши преимущества:
* Высокая точность поиска
* Высокая скорость поиска
* Низкая цена			

Вы можете встроить NeuroStartUp в ваши приложения с помощью следующих сниппетов (кусочков) кода

JavaScript:
```javascript
<script src="https://localhost/neuro.sdk.min.js"></script>
```
Java (Maven):
```xml
<dependency>
  <groupId>neuro</groupId>
  <artifactId>sdk</artifactId>
  <version>1.0.0</version>
</dependency>
```

iOS (добавьте код в ваш Podfile):
```yaml
platform :ios, '8.0'
pod "neuro-ios-sdk"
```
